香港popo 世界和平

popo收皮—>出老解—>一國兩制挽完 錢大量流走 （貪官表示 願主打救我 sing hallelujah to the lord)—>即背刺中共一大下—>一連串骨牌效應係大陸發生

比小學生揸旗既擁核國既最後既掙扎會係

推

先推